賓滴基你個25仔

得罪我地利物浦冇好下場